宜家仲返緊工既，同我入曬黎！！！

我屌曬你地老母

你地知唔知出面發生緊咩事？
每日幾十個香港人確診啊

宜家我地戰勝左病毒喇咩？
抗疫係咪已經成功左？

明知返工搭車係最危險
辦公室聚集最危險
點解仲要返工？

大家知唔知你地返緊工緊既時候
病毒已經計劃緊反擊？

可唔可以唔好當醫護係condom？

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

我地必須沉着應戰

最後

康復香港，時代抗疫

推

對家開始做嘢
香港人要留喺屋企唔好出街

應該問政府點解仲畀人返工

如果呢個post 上唔到熱門，證明我們輸咗

宜家政府定係你老闆逼你返工？

唔返工就死全家咩？

奴性咁重仲揾藉口

人間をなめるななあああああ

wfh

香港人，抗疫！

有D似食物熊貓
手停口停 點算?

宜家日日仲有一車車工奴搭地鐵返工

平時唔做儲蓄，抵死啦

明知不可能就諗第2知方法喇

冇錢交租=妻離子散=死

宜家d人wfh都唔做，一定要返office

誇張，邊有人咁等錢使

應該話
唔返工，矌工，比人炒，個底花+疫症，好難搵另一份工，長期冇錢交租，老婆勾佬，離婚，妻離子散

推

係喇,成個連登嘅人都做寫字樓嘅.咪on9啦

東家唔打咪打西家

點解要揾藉口做奴隸

原來可以咁樣幫還押手足

香港地...HR無限reference check.

連登仔都係工奴黎
你睇上班台幾多人失業叫春就知

咪同佢講肺炎抗疫辭職囉
佢會理解你

中左肺炎你一樣供唔到樓

做人唔好心存僥幸心理

駁唔到 你贏
早D訓 聽日返工

應承我，唔好返工

成家一齊餓死

爭氣d，香港人

咁平日無積蓄，即係抵死啦

仲返工既對唔對得住手足...
最後
光時

講咁簡單咩 無人返工 運輸呢 水務 電力呢
你食D野 D原材料呢
係咪講句 平時無儲糧 抵死啦 就得

Ching咁好口才，有冇諗過講掂誠哥叫佢呢排養起香港人
等大家唔使返工

對唔對得住醫護？

同我老西講

公用工作唔計！佢地係犧牲自己服務社會

你老細拎槍指住你個頭逼你返工？

想知樓主公司係咪一早就比你wfh先可以講到呢啲風涼話

屌你老母關你撚事

對唔對得住醫護

wfh呢d嘢係自己爭取返黎
做奴隸仲咁多藉口

醫護都返工wor

假膠po
拉 blocked

醫護係犧牲緊自己
你問下自己份工有無咁高尚？

工奴比人講中就話人假膠

高尚
醫黑警 醫廢老 有幾高

屌你老母臭西呢個香港大家都有份

係咪想變意大利先唔返工

支持
中左肺炎點對得住走左既手足

唔比你講醫護壞話

政府就係大老闆，林鄭話wfh 但無我哋份

講到醫護好似無收錢咁

大家搵多2個錢
早日離開呢個鬼城好過喇

講真啦 wfh唔到既大部分都係零售飲食
做得呢啲工既你都唔期望佢地好有錢 又有儲蓄啦
大把人係手停口停
現架呢啲咁既時勢 你因為肺炎就唔番工
好快你間公司就會搵第二個頂上
到時你未中肺炎就已經冇錢開飯
唔好話咩幾十歲人點解可以冇儲蓄
事實香港大把人負擔好重

不過問政府點解保護唔到市民算啦

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

運輸呢 唔係交通喎
無運輸你買D咩 無餸無米食D咩
又要存糧?

wfh係靠自己爭取
唔係人地施捨

做醫院，
早知唔返工，比樓主屌老母

奴才比人講中就發爛渣

唔追post？我講左醫護/服務香港唔計

今日8點做到依家都未放工呀
我都想唔翻工抗疫呀...
屌你窮呀

最多咪領綜援，唔通中肺炎返到工咩

睇cm

唔通中左肺炎就解到窮？
點解咁諗唔開

借問樓主做盛行？

ching唔係個個人都有米
有啲人屋企被人炒到可能得翻個老豆做野
唔屌啲出去玩出去行山出去gathering嘅
走黎屌啲要翻工養家嘅 真係好幼稚

搵肺炎手足去地鐵站爆下

應該00後

話辭職就辭職咩

點解要屌打工仔
無錢點買口罩
無人想拎自己條命黎搏

可以唔洗屌我 一月停課到宜家淨係出過三次街

有事政府會醫我㗎啦 有咩好驚

可能停緊課

唔係冇試過，上年8月5。理大等都有罷工。今次醫護罷工，小弟都有份叫同事一齊罷，跟醫護罷足一個星期。
原本諗住係一個好機會，希望其他工會食住個勢黎個真大三罷。結果冇人跟隊。
我只係一個普通打工仔，自己一個罷可以罷幾耐。

見到第一句

我屌曬你地老母

就知咩事

康復香港，時代抗疫

係手捉既一定明

無返工，香港已經咁樣仲有心情返工？

不如派你同政府傾下

中左可能死
唔翻工一定死
你教我揀

大家應該叫其他工會陸續響應罷工，而唔係叫普通市民自己一個罷工

唉屌
已經好乖放假冇出街留屋企
返工先逼於無奈要出去
都瀨野 發高燒希望冇事

因為我係醫護

宜家政府逼你返咩？

做奴隸仲咁多藉口

知唔知醫護工作壓力好大，日日冒住幾多風險

明白 痛心，
聽日繼續番工，唔駛食飯呀?小朋友。

差緊人三十萬 人工拎黎還錢,唔返工得跳樓呢條路

唔返工最多食綜援，會死？

我愛返工，我又想早啲死，所以返工

平時無積蓄，返幾多工都無用

屌⋯⋯我哋上星期同eo 反映過先從四日變返三日咋，今個星期又要我哋返五日，仆街講左都無用

好明顯樓主係五毛一個啦屌
分化做到出面

唔番工係咪你養我呀dllm

洗乜跳樓啊，最多咪破產領綜援

其實你條友都幾離地
到底你係五毛 定真係無知成咁

無積蓄仲大條道理？

當醫護condom？

有積蓄又點? 比你儲夠一百萬都有用完既一日。唔返工係uncertainty, 你點確保之後你搵得番嗰100萬?

唔返工你養我？ 唔屌政府，反而屌我地真係cls

屌你老母，工奴都想屈毛
祝你全家中肺炎窒息死

點解我覺得呢個post係曲

似曾相識

{運動未完?}香港人:好嬲!想繼續抗爭,但好無力唔知做咩好..

叫大家唔好返工，好危險
信袁國勇講保持social distancing好嗎？

有積蓄咪遲早比美國輸出通脹印到貶晒值。
買收息股，哈，佢連息都唔派。

我都唔想返

Home office

返唔返工係政府決定定你決定？
你無個人意志？你係政府d奴隸黎？

響應樓主

依家做全職兒子，打算鍵盤抗爭

熱門師、推拉師仲請唔請人？

巴打正確做法

真, 樓主都ON9
而家講緊最少都成個月疫情先穩定啲
喱啲唔係叫罷工
而係純粹唔撈.......

雖則唔係個個都手停口停咁ON9
但又有幾多人捨得賠一個月糧留係屋企呀?
唔屌政府走去屌人返工做乜柒?

外國有啲係勒令停工
再資助員工部份薪金
令公司叫做停工+出糧都仲頂得順
而家香港政府乜都唔做
員工走唔甩, 老細唔敢停業 (蝕租都夠死)
你想啲人點死

五毛PR請唔請人，不如一齊應徵，又唔駛出街啦岩晒樓主

我唔係要你罷工
係要你work from home啊
咁簡單都做唔到？

大把人手停口停

無人叫你罷工啊！！！
係叫你work from home啊！！！
好難咩？

咁咪辭職/work from home

請小朋友食飯都要錢架

份份工都可以wfh?
除左office果班，大把人冇得wfh，服務行業已經做唔到。

話wfh 就wfh 呀？兒登個個做老細呀？

利申wfh

屌你老母
依加打工定做老細呀？
政府唔肯做，星斗市民有得揀咩？

辭職囉

你都on 撚9

到服務行業wfh就真係可以stay home，失業...

如果你公司冇叫你work from home，自己work from home咁叫冇返工。。。
除非間公司係你嫁啫，有冇返過工嫁你

拉！

咁你標題咪打返緊工啦
work from home唔撚係返緊工
on99

下下將責任推比政府，你係政府隻養既狗黎？
你無得決定自己既人生？

work from home都叫返工？緊係做自己野啦

對唔住大佬，講下笑唔好上心

善用起底模式啦
樓豬好似冇正職靠炒散維生咪on99以為個個可以好似佢咁話唔翻工就唔翻工囉

樓主真係未見過世面 香港貧富懸殊嚴重 加上社會制度不公 好多人生活係好艱難

wfh都爭取唔到，仲話要爭取五大訴求

你養我？係就留tg再傾

如果香港人可以唔理政府可以決定人生。
唔駛抗爭啦，個個自己活出人生咪得囉

如果乜都係自己決定曬,要政府嚟做乜？政府嘅存在係服務人民.

屌你老母又當醫護手足係condom，你咩居心

有無人歷史系？讀緊或者已grad

想跟樓主做全職兒子

開少啲膠post 啦
次撚次都係依啲format
冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你自己連自己返唔返工都決定唔到，咁你仲有咩用？

我夠想唔返工 裸辭

你幫我養老婆仔女？
你幫我養老豆老母？
你幫我交個仔學費？

得把口9up 又唔諗解決方法

正所謂

大人肯罷工
細路洗乜衝

想問下樓主係咪冇工返？
點會屌人返工唔係屌政府唔做野？
唔返工邊個養家？ 靠政府養？ 未中肺炎都等餓死啦

我都想wfh我都唔想返工

你過數我聽日即刻唔番

嘩。樓主真係曲到圓。
呢種口吻令我諗番起上年罷工。

分化撚
最叻就屌屌屌
拉

確診咪確診囉
最好感染番1百萬人

已經分唔到樓主係真心定假膠

我寧願全香港一齊中招 要死大家一齊死 7百萬包括埋果3萬個

你有咩居心？係咪當醫護手足condom？

唔洗負皮我喇樓主
一次踢保 一次出街剪三四個月嘅頭（最長條毛去到鼻頭）順便同同倉食飯 一次同同倉手足約

宜家全香港人都無錢到開唔到飯咩？

我覺得似假膠。
影射番上年屌人唔罷工

越睇越假膠味濃

我無負評你，我都睇唔到你個留言
我同你一樣都係兩個幾月無出街咁滯

樓主有米弱智小學雞 講多曬氣 此post已完 拉

Agger 次次都比人賣甩
再罷博炒

假你老母，係咪想輸比肺炎

屌你老母，宜家返工同出去送頭比病毒有咩分別？

仲出去送頭

屌你老母，係咪想我地醫護手足死

睇死有米樓主係屋企人養
得把廢鳩口

我無負評你架
係，我係屋企人養
你地無屋企人？

全職兒子又點
你無屋企人？
分化狗

咁咪係囉 又唔係你宜家翻工 為左醫護手足自己抄自己唔做
你憑咩有咩資格屌鳩其他人翻工

你班仆街仲出去送頭，係咪鬼？

你仲喺度引人送頭比病毒，你到底有咩居心？

Agger 成浸Yellownazi味出曬黎

真！
又用condom係到比喻香港人

屌你老母，死工奴學人屈毛
祝你全家比中港牌貨車車死肝腦塗地，唔洗醫護手足救必定應驗

多謝康復香港

起下樓主底啦，唔係第一次開埋d膠po
大家識做啦

九唔柒搭八 我幾時咁講過 我嘅意思係家家有本難念的經
唔係你屋企有米就代表全世界都係
你宜家同三罷班黃衛兵 唔理人翻工有咩原因有咩分別？
人地翻工養離家手足手足 養自己親生黃絲手足又話你知？
弱智就唔好出黎獻世啦
此post 已完 可停 已block弱智樓主

屌你老母臭西，唔夠人講就潛水

引人送頭失敗，垃圾三毛狗

然而你完全冇回應過我屌你既任何野 垃圾弱智仔樓主縮翻入你老母個閪度咪出黎獻世啦

其實佢可能根本係深藍

樓主 係大少爺 大小姐？
睇野睇得咁表面
係咪餐餐食杯麵？唔會出街買外賣？屋企人唔會買餸煮飯？
醫護係手足 黃店無手足？翻工既無一個係手足？
有邊個唔知疫情嚴重 有冇諗過佢地冒死翻工為左咩？
唔係個個好似你咁幸福

屌你老母三毛一比人識穿就驚到走出黎澄清
你全家將會比中港牌貨車車死，唔洗麻煩到醫護手足，必定應驗

屌你老母分化狗，又引香港人出去返工

政府部門全部都要返工

純粹好奇你個on9仔仲有啲咩柒嘢講禁翻開黎屌你個弱智抖M仔

樓主真係on9到可愛嘅地步 我懷疑樓主黎博屌 幫連登仔減壓 屌完樓主兩句 突然覺得做midterm嘅鬱結一掃而空

屌你老母臭西，返去幫你老豆老母買定棺材啦
分化事敗就想潛水

樓主真係十足五毛 比人屌到駁唔到就好似啲支那仔咁瘋狂咀咒人

你以為份份工可以wfh咩
你以為wfh就唔洗開會唔洗交嘢咩
你有冇返過工呀
你返邊份可以爽到wfh真係唔洗交嘢俾上頭呀
屌我哋老母冇用架

推上去比多d人睇下你隻分化狗點樣獻醜先

辭職

你養我同屋企人
多謝

成個post入面樓主冇回應過人屌佢嘅論點
好似成個on9仔咁吠人地係五毛
定係樓主假膠黎幫全連登減壓

再po多次樓主啦
唔係第一次開膠po，大家識做
同埋總括而言，樓豬淨係識講以下幾句說話：
當醫護condom？
平時無儲蓄底死
問政府拿綜援
但係條on9係完全缺乏思考，為屌而屌
可能樓豬係on9仔學生，活係自己理想化世界入面，唔知現實真實情況係點

利申：學生但係唔會好似樓主咁為屌而屌，好明白有d人番工真係有自己背後原因，每一個番工人士背後嘅難言之隱你又知？人地真係唔洗養家？ on9仔

樓主啱啱grad未入世就算鳩數啦，我睇完個post無啦啦引戰咁款

屌你老母分化狗又話block我唔覆，

做咩比人識穿就驚到字都打錯曬？

破你老母 差fd 錢

差fd錢即係唔洗還啦

成個post除左嗰個留左一個推之外完全見唔到人撐樓主 都幾少見 睇黎樓主唔係假膠就on9到極點

推上去比多d人笑下你條分化狗點樣捉蟲先

睇下大家覺得邊個係分化狗囉，為屌而屌
你除佐屌人，你有邏輯回應過問題咩？
on9仔

果然藍絲係蠢d

我只係嘗試解釋比你知，自己work from home = 冇返工

再講，過千人嘅公司，至少都要有4-5成人一齊先有機會爭取到啦，得幾個人嘅細公司就話啫

你個比喻又幾可愛，加人工都爭取唔到，仲爭取五大訴求，你覺得通嫁咩？

小心樓豬條on9話你分化撚
開緊地圖炮，好撚驚

pr公司開始做嘢

唔返工點有錢去支持黃店同手足

我幫樓豬答你啦：平時無儲蓄？低死

啱

睇黎你係真on9

你屌左佢咁耐仲唔發現佢一係真on9一係就假膠咩
我都懶得浪費時間屌佢 純粹口是心非block完都忍唔住打開嚟想睇佢講咩on9嘢 打多兩場division聽朝起身溫midterm好過

點解要食綜援 俾多啲有需要嘅人唔好
*有手有腳唔想靠政府

屌你老母臭西，分化狗事敗又想潛水

買餸...? 定食2個月外賣

份份工都home office到咩？
保安、物流、傳媒呢類工你home畀我睇

辭職啦，仲送頭

hktvmall同老母個姐姐，擺門口

嚮香港，失業=人生倒數開始.....:-
工又唔一定搵得返，冇左份工.....就冇錢交租，然後引發好多問題.....
好老實講，長期失業，或者搵錢不足，嚮香港，另一半好快會放棄你，然後成個家gameover.....

好多野真係冇得揀。
我都想我老爸留低十個單位比我收租wfh

可唔可以教我做工程點work from home?

班港豬得把口話撐罷工
身體就繼續誠實咁做奴隸
真係裸辭咗嗰啲人一定會唔甘心
到時又搞到再次分裂批鬥

點解香港人唔肯合作一下
唔好只係得把口
唔好將行動咗嘅手足當condom

我都想
手停口停
出面市差又唔請人
你班學生哥講就輕鬆

師兄借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

米水巴係前線手捉

啱，做乜返工，坐係屋企唔返自然有錢收

公用工作唔計，樓豬又贏

即係地盤佬？
宜家有VR，機械人

其實樓豬冇重點，要屌一定屌回流撚，冇呢班仆街香港洗咁撚樣?